Samsung Galaxy 集中討論區 (111) S21系列已發佈 千祈唔好用送中3星 白卡(𨶙狗藍們)勿入

S20+用家留名

大家繼續， 暫時最平買s21 ultra應該係1010, 平$1100 個offer.

有冇巴打未睇21系實機？ 部份衛訊有demo機，可以落去試吓睇吓就唔就手。

lm

NP LM

不如整合哂D優惠比睇依個POST啲人啦

買左青衣胃信無得hold trade in 價到拎機,當堂無心機訂

點hold 10日

Samsung tradeup囉

S10再戰一年

有冇巴打整合優惠

我再戰到摺機變薄為止

s21 ultra 計， 用citi hktv mall卡 於星期一在狗鐵商場1010 平$1100出機， 呢個組合應該是最平的了。

快啲出scrollable 鏡頭差啲可以接受，太重太厚真係頂唔緊

我都可能s10p 戰多年，等LG 部scrollable phone

S20U得3110

問胃信都有5400再加500

三叔個trade up價都唔知會有邊個會用

1010trade in 可唔可以過幾日先交機？

應該跌左價
明明我之前睇過20+有3字而家得24XX

Wireless charger 上代圓形個個明明可以差晒電話+buds +手錶 (唔係講trio 係單一個圓形有坑紋個個）
今次single 個個唔比你差錶 一定要買duo

好似話9月出

未trade過機唔識玩
L個部黑色demo機個camera bump邊位已經花到露晒銀色

s20+除咗triskin之外仲有冇其他mon貼推介吓

我N20U 256問到$5950,好似未計減500
無spare android機要即走唔洗諗

佢同CSL個價差好遠喎

用完平$1100仲有無得玩trade in?

不過我個人仲諗緊佢到底係咪firm用SD 888

1010減$1100，再配MOX 5%cash back, 再賺商場本身嘅積分 應該會再抵啲？

簡單啲講
舊機價係以你俾機佢嗰日為準
就算依家訂機
都你拎機當日先會計到你舊機值幾錢

除非你依家落訂嗰一刻即時俾埋舊機佢（但變相你有十日會冇機用）

之前我trade 過tab s6比衛訊仲高價以為手機都會

都係,佢主攝粒HM3係好過舊嘅HM1嘅,不過3x 同10x暫時唔係太驚喜,睇多陣先唔

S10個年出呢款明明可以三樣都差到
而家又要cut 兩年後仲係9w
明明上代Duo 12w

S20U始終影近野先天性問題

加上S21U都唔錯

胃信個優惠又幾吸引

清晰過個sales~明白晒

街客可以，但一定要用SCB，當用SCSC，有多1.5%rebate
但如果用員工價唔使用SCB卡，用MOX有5%rebate，不過唔肯定有冇得trade in，1010個trade in 價都幾靚

想係胃信買S21，但又無白色可以訂....遲啲買，又怕無左500蚊trade in同啲贈品，唔知點好

係我中午用咗呢個offer order咗s21u 銀

好簡單，唔好買錶

佢個trade in有指定型號？

設定 -> 對話 -> 對話紀錄 -> 匯出對話

可以 27 號攞機？

最多都係5日

有冇得trade in？

hi 又係我 早幾日話諗住 出 s20 fe

不過巴打們話 個mon touch有問題

建議我出 s20+?

想問呢家20+ 咩價位? 同埋邊到有優惠?

我應該唔跟上台plan 出去買誠哥百佳張卡

百佳張卡廢到

或者應該話
幾時都可以俾到個trade in 參考價你，就算你唔買都可以問價
但係一新機(唔係訂)就可以lock死當時個trade in 參考價，你個刻即trade就即刻用參考價再睇部機實際情況要唔要扣錢

以wilson為例，可以係出機個日起最遲3定5日內拎返去trade，到時都係按你lock左個trade in 價再睇實際情況trade幾錢

你想早啲trade係無問題，因為假設trade價唔會升
只係你有無機用同要唔要過左data先trade

Why not ?

我係咪要去隔離 上台/儲值卡post到睇睇

我係用上個post員工code -$1100個offer

我副機用百佳sim 上唔到網既時間佔大多數

行貨?

d贈品 配件其實我唔係咁需要

我睇機價多d

不過都唔該哂你

thankyou

仲以為員工-1100

希望真，scroll先做到正常厚度同唔洗用個窄長19外置mon

唔轉其他?

機價平之餘有埋贈品當然最好
自己唔用咪俾屋企人
buds+唔算超好，但好過買啲唔知咩tw

算啦，我前日 12 點 3 都已經喺衛訊落咗訂

我都用左去買s21u，直接平，吾L洗煩

呢個係上台？
定可以淨買機？

又係你啊師兄好似得你同我用20+

淨機

下？一定要用渣打卡，其他得唔得，如HSBC

睇睇下又想直上ultra

我都有少少
但真係唔想用咁大部手機

係
都唔知下下出到啲機咁大做乜

出6.1寸size嘅ultra唔得咩

s20+未來用家留名

街客要渣打卡先有減1100
如果用上個post條“員工”link就唔知

賣到就快斷市點會無人用

尺寸／重量 尺寸：75.6×165.1×8.9mm
重量：229g(mmWave), 227g(sub6)

請問有人知道香港賣的是 mmWave 還是 sub6 版本？Thanks

👍👍👍
9成9新冇扣任何錢

睇完呢條片真係覺得s21u好似好正

撚左陣s21, 仆街得ultra 先有得揀all cam 4k60p, 唔下放落s21, s21+

3部機都係冇得4k 60 across all cam, 不過FHD 60p終於有

同埋s21, s21+冇左 2k真係差d
雖然唔係up上去，不過俾我揀都係會攻頂算（用緊s10)

咁誇張 我都用左幾個月sosim，一時時收唔到 呢個價錢網速慢就預左，不過起碼黨鐵叫可以繼續睇片。

頭一個月經常收唔到，12月暫時無試過收唔到，懷疑係因為頭兩個月太廢所以啲人走曬

5K可換S20
6K可換S20+
7K可換N20U
8K可換S21U
其他就算啦

我掉轉 頭1個月ok 之後食左屎咁

冇記錯s10 128仲trade到2k

咁快肯畀你 trade 嘅，之前唔係堅持要攞機當日先開始畀人 trade 咩

上個post個優惠

pin

其實 6.8 吋已經好細部

太重

No way
咁大部我不如直接買iPad mini嗰啲size

我哋想要嘅係一部 Phablet
唔係一部細機加 Pad，帶兩部機咁麻煩

呢個階段要摺機先幫到你
但依家摺機個價夠買一部phone+一部tablet

但係 Z Fold2 未到合理期望，cam spec 唔得

Z Fold3 起碼都要有 S21 Ultra 成套 cam 擺上去先買得落手，佢再畀 12+12+12 真係唔會引到我

我諗三叔要俾咁勁cam spec應該唔難嘅
但個售價應該會更恐怖

實有人買㗎，但係冇理由萬幾蚊部機，你畀同 6,000 蚊部機同 spec 嘅 cam 我囉

就咁去專門店show 個qr code訂就得？

+1, 相認。 想買有蓋套，有冇好介紹？

完全接受唔到
6.1-6.2係我單手操作極限

試下雙手用電話

我手大 單手操作6.8係極限

拎部垃圾機扣500算啦 你部機行得走得 放出去courxxxxxx個d唔係仲高價咩 同埋你係青衣買如果有Citibank 卡 仲有250蚊黨鐵卷換呀記得

呢個係比錢定現金卷?

爛咗嘅ipad得唔得?

咁玩法又好似1010最抵
聽日去睇下可唔可以用埋scb/mox優惠

係呀

都係用返原廠㗎啦 btw而家好少人用有蓋套

起碼 你講到三叔今年仲有第二套旗艦鏡頭咁

大細方面 單手轉雙手操作我可能都可以習慣而改變
但係個重量真係搞唔掂

s21+ s21 ultra咁撚重既

其實係單手拎住都有困難先啱

我咪話將 S21 Ultra 嗰套 cam copy 去 Z Fold3 囉
當然可能再升級呢

真係好撚重

好似s20 仲好

好好好用，卡同cash都擺落去，唔洗銀包 而家肺炎洗少樣嘢

an機冇必須要左右上角操作嘅動作可以大多小小都ok
iPhone真係6.1最盡

我就應該轉s21 我覺得靚好多

但無左2k mon

其實真係唔重，你肯定未用過「索半斤」

我本身都用緊5ii 1080p mon對我無影響

感覺s20 轉s21 係downgrade

我自己用開S20U 想轉 S21U

因為叫做升級左 同埋近拍應該好好多

因為我仲有部note10 放咗喺屋企
佢話可以即刻收
因為有機會到時拎機嗰個價會跌

係近拍、遠攝都應該好好多

請問個pro耳機可以選顏色?

好擔心s21u主鏡個慧差問題，始終唔夠近就觸發唔到個微距mode，咁就變番同s20u note20u差唔多

仲有cpu發熱問題

都係等多d深入評測先再訂機

直接開超廣角 mode 影啦，唔一定要靠佢 detect

員工code個個？

GP880即係邊部機？

me 2

邊到2k?
大部份鋪頭未計額外優惠都係$1790

yes

s20u 512

豐澤，可能我聽錯s10+

10+ 早兩日仲做緊$2330

係咪27號派貨姐？

有冇人知s9仲trade到幾錢？

去K11 Musea 1010好似可以食埋滙豐同商場個優惠

宜家網上個價應該未改
到S21到貨就肯定會跌

嘗家居?

我去旺角1010 show code, 佢叫我去CSL出

有冇問員工價

衛訊 s10 之前係佢度買trade到2250

幾時？

今日都有 我百寶利個間 我s10係佢度買所以trade得高啲

係*

所以話好多人留喺samsung都因為one ui

我有部S10台機完全冇花，冇癡mon貼，全套齊。如果未加500已經有2250咁都值得狗衝

我有花2250 無花應該再高啲喎

問咗無得用mox, 一定要用sc 卡

一陣去附近胃訊問下先
冇咁高先去你講嗰間
2250好過放carousell差幾十蚊仲唔就腳

間間會有分別？

睇個店員
我上年放部背板勁花iPhone 7 256GB放得貴過朋友部iPhone 8 64GB少花

要帶舊機張單去？ 定係佢check imei就知

ching邊度trade

佢check到呀

我仲以為個個都一樣添

用“員工價”應該冇限卡，所以樓上先用到HSBC

已睇實機但都唔知銀定黑

smartone已無s20+ 藍色

227g vs 236g
當年部XZ2P搞到要減價減到2字頭先清到貨
仲平過XZ2

sunmobile / 大把， 你要唔要buds+ 先？

好似好多人買黑，btw訂咗銀

係咪唔係員工親友都用得嫁？另外，trade in 手機係咪訂手機果時就要俾佢？

其實個code係咪扮「流出」嚟俾大家即減用

過數落你銀行

我覺得係囉
不過減到1100蚊已經好ok

SMT有爆芒保

貪佢個客戶價平 顏色我冇乜所謂 樣衰咪用個靚殼遮住佢

有啲公司簽左約接左貨
佢都知賣唔晒

同旅行社啲package平位一樣

1010 個"員工價" $61xx, sunmobile就$6.3k, 百記hsbc 扣晒就$61xx, 最平就$5440 唔要buds+ (收到後放俾鋪).

請問下s20 既電量有無改善 s10細機個粒電好虧 100%訓醒得番93% 搭車出香港區 落出得番80% 今次見s21幾靚仔又送耳機 想用番三星 所以想問佢個持久力有無改善

如果冇伏我聽日去問下有冇21u先

s21u 枝筆要幾$?

smartone 5998 送埋buds+

想問下 1010個優惠有無buds送？

有，個優惠係＊＊＊送

送個耳機係白色定黑色?

又一條韓仔review
佢咁比Note 20 ultra條邊好似幼D

仲有想問 samsung 有無類似airjacket 咁既機殼 薄既硬殼

一定係銀啦，黑色冇特色

我都鍾意銀多啲
但黑都型仔

如果我要搬資料，而家係咪唔可以衞訊trade in?

九龍灣衛訊可以訂白色，都可以trade in -500

型但係唔 iconic，以前我買機都一定買黑色，而家買就一定買最搶眼嗰隻色

9成係啦

訂左黑

吾你老母

N20U又曲啲呢

點解 Physics score 低咗

用左筆套既s21u

衛訊係咪無128訂

咁黃

無呀，似專門店限定 等多排應該先比大行再比細行

德福胃訊＝三星專門店
要胃訊訂128就得呢間有得訂

要手動轉mode先影到相問題就黎喇

想係whatsapp signal之類入面直接近野好煩，因為佢set死只可以用個1億慧差主鏡
要出返whatsapp, 用番內置相機開微距mode影完, 再係whatsapp入面揀番張相send俾人

完全係反智+體驗極差

噉係 WhatsApp 問題啫，噉都有得賴
點解唔係直接開相機影完相，直接就 share 出去

新機應該有改善既咁

咁應該係whatsapp反智

就算ios喺whatsapp入面影相都冇得轉鏡頭

九龍灣可以，全系列

其實 108MP 有慧差問題，應該買機前睇 review 已經知，可以決定唔換呢部㗎嘛，所以係用家問題

用samsung機?
按2下開機制 會開相機
影完即share 去whatsapp la

慧差還慧差，佢微距要用廣角鏡先影到，係光學限制，物理問題嚟喎，sensor大景深就淺

咁whatsapp 哩啲app 唔畀人轉鏡頭，可以點

20u個108mp鏡唔止慧差，係對焦都出出地事

想問大家遲啲拎機之後會貼邊隻mon貼

問題係所有通訊app+唔係專業影相嘅app都係咁，呢年係s20u已經受夠，好驚係s21u都係咁

懷念以前s10+果類冇慧差鏡咩mode都唔洗搞 對焦又快 影張相都快靚正

如果雙刀流， 最好組合應該係s21u + ip12p (唔要兩部大機咁重).

Same，以前買機唔買彩色齋買黑白
宜家iPhone 8肉色金 S10亮面青藍
我部iPad Macbook都太空灰
嚟緊轉iPad Air都想換哈蜜瓜綠

冇辦法，得 PDAF，要靠 Laser AF
大底大光圈物理問題，係睇 Samsung 點解唔用其他 sensor，一定要用呢粒

就係呢d步驟搞到好影響個體驗，以前洗乜做多幾個動作

想請教下點解唔加dual pixel AF上N20U?

我估default相機係108mp嗰粒，佢標準12mp都係9合1出嚟嘅

msg app唔畀轉鏡頭哩個問題連業界標準ios都無解，我都唔知算係邊個嘅問題其實

有辣有唔辣，要108mp就避免唔到，除非whatsapp嗰啲有得轉鏡

你問我108mp有冇用 其實我都覺得係噱頭多

精神有問題就去睇醫生拉

拉你老母

新會然？

呢個優惠係咪淨係得部機 冇嘢送

X2 買咗s21U 黑色

送野係samsung送
只要符合samsung個條件都有得送

jeng

手頭用緊部機真係夠鐘, 最後計過數之後含淚接受無SD SLOT呢個問題去WILSON出左S21 256GB, 其實玩法上邊其他巴打都講左但再分享多次

6298機價
-200 大新信用卡
-500 Trade in (壞機都可以, 象徵性)
而BUD LIVE 理論上上網係賣得出$500
所以係我心目中佢實際既價錢只需只係5098, 嫌S20 FE太大太重既話其實算抵玩

講真粒108mp嘅HM1用非samsung原生相機app影嘅相係有D差,我估佢本身好依賴optimization, 之前都有人比較過佢同s10+之類嘅sensor比較,發現佢對高光位特別易爆,感覺dynamic range 係差過上代機,anyway我唔信邪入咗N20U後都有哩個感覺,不過今日試HM3似乎好咗,可惜裝唔到third party camera app去試吓個對焦

想問下, 點解有時用轉app時, 個app會重新load過?
我明明冇kill app

頭先去咗衛訊訂機S21 / 256GB / $6298 27號有得拿機
我用緊s10. sales話trade-in 價有$500 + $2050 = $2550
所以係6298 - 2550 = $3758

咁出s21+就解決你問題，s21+無慧差問題

因為洗左好多錢自研自家sensor,
同曲mon一樣，旗艦都唔用仲有可以邊度用，錢又用左要回本

但係佢條link有staff no.同每人限2喎

有無人試過可以trade-in?

其實仲有粒50mp有dual pixel

gn係攞黎賣比人揾食，逼於無奈
hm係三叔嘅科研夢想，佢立左flag要整到同人眼像素一樣6億，所以揾hm系列磨刀實驗

有冇ching會入手s21 ultra?
今日去撚3部機 發覺s21 ultra個鏡頭真係好撚突不過性價比應該係3部最高

我都以為今年會有dual pixel,
睇黎要等下年先有

仆街三叔，將a82級別嘅機拉上黎做s21同s21+，仲搞到人地覺得ultra高性價比

二黎想食sony CMOS果個餅姐,
見人食唔曬而且又成日要買人地CMOS

如果你s20用開120hz 其實冇分別 仲慳電咗

s20+ 用120hz呢

Ultra好難用有性價比嚟形容
只係俾幾多錢拎番幾多嘢

s21plus直頭係揀唔落手

有冇s20+會想轉n20u

不了 滿心歡喜諗住s21 出就可以換走部s10plus 依家又可以轉返去apple 了

用左s8+多年。想轉機
s21 s20+點選擇好, ultra覺得太大部了
我只要求影相快對焦又靚，夜景掂，用得耐(慳電及電量大)
先前曾經諗過ip 12pro

電要襟用應該考慮s21+ or s20+
s21得4000電應該麻麻

Iphone 用家，未用過an 機，想問大家s21u 會去邊度買mon 貼？

同問， 同埋有冇buds pro 耳機送

前面有巴打推幾個品牌

我自己用普通UV貼算

上個po又多左位手足壯烈犧牲 未過保嘅貼uv貼自己睇路

呢個我幫你答, *** 送Buds Pro + SmartTag. 遲下上*** 個網登記就OK
我會用MOX 預訂S21U 8598, 再5% 回贈429.

今年s21plus大過utrla 因為平面mon

其實會唔會裸機會好啲, 因為曲mon 貼一定好多問題
指紋又唔知work 唔work

裸機花硬，又無塊mon貼替死

我用咗s9+ 三年無貼過, 中間跌個廿幾次係唔同地面都無花過
可能好彩同埋膠殼擋到

巴打用邊隻？想試吓

幾十蚊啲軟膠殼喳
其實除咗頭半年外, 用用下都會開始粗用

幾十蚊case最好用

咪講笑啦清

知唔知今次有冇個透明殼跟機？

無
好多開箱片都只有usb c to c線

其實好多人話s21係downgrade，但如果你本身s20係用120hz 1080p的話，s21系列係會好啲。一嚟s20用2K mon出1080p清析度係會差過s21原生1080p mon，二嚟s20個2K mon係會比s21更耗電。而且s21個 mon又硬淨啲。

s20系列主要問題係影相好唔掂，啲顏色好唔自然，又有對焦問題。個chip又低一級，update有冇S21咁耐。而家換機真係冇乜理由換s20系列。

買個陣可否trade in 舊機

我都問緊, 之前應該有巴打用staff offer preorder 咗
如果無咪上samsung trade-in 或者其他地方放

我而家部note10,頭4,5個月戴套，跟住之後裸機好撚正

N20U 7298 好似仲抵過S21+

可以
同街客唯一分別應該係冇咗堆非samsung嘅贈品

yes, 就算花咗到時放機扣錢
都抵番要買貼買殼啲錢 不過要唔好跌到爆mon 壞機

thanks, 嗰堆垃圾無咩所謂喇

s21 機背真係好柒

影相一定S21系列。S20一上YouTube睇就會見到滿滿嘅影相災情，顏色對焦出事。如果S21U太大的話，S21+其實都唔係細太多，都有成202g，係幾重手。手感最好係S21。
電量上應該S21+最好，但S21嘅4000mah應該唔會太差。上年s20都係4000mah，推住個2K mon行 1080p都有8個鐘screen on time，S21行1080 mon應該會再慳電啲。

yes, 前一代一定平啲

岩呀，個人覺得唔用套真係靚好多，自己 &人地望落去都係
一開始唔戴套會覺得滑左，但而家慣晒

21u 黑同銀好難揀

sub6

不過呢家買新機一開始都會戴住先
用咗半年就會慢慢開始裸貼裸殼

buds live 值唔值得+400上pro

巴打走先，我幫你頂住嗰幾條淡友

雙色雙物料望落真係好怪

bus pro 大慨放到幾錢?
放晒咁計又好似幾抵玩咁

係呀, 頭幾個月真係錫到部機燶
跟住之後就裸機了, 小心D用就OK, 但係我點都唔會裸芒

個個都未有好難講, 同埋因為送實一開始大把人放, 我諗有機會壓到1000 以下.

下屌
即係用緊s20 or s20+ 既120hz其實係1080p?

我係裸mon, 反而載膠殼, 因為一跌個膠殼真係頂到頂
同埋S 曲面mon 貼+指紋實在太煩, 要無問題真係要俾$$$. 我有朋友貼咗幾次先用到指紋, 都攪咗成千銀多啲

下竟然有人唔知？

我都唔覺得S21係有幾好。
用s20的確冇乜必要買21，但講到本身用s10而家仲走去買s20唔買s21就有啲…
話買N20U都算啦…

我完全唔知

即係一開120hz, 其實限制左做1080p屌
咁我誤會左s21 喇，好彩有巴打解答

。。。係呀。。。
S20U都係。。。

咁如果s21u呢

s21U 120hz 係幾多resolution?

s21U先係120hz同時有2K

2K

不嬲都係...
而且硬件上1440p mon你軟件降到render 1080p係唔會慳到電
phonebuff測試係咁

嘩屌，立即想買，但係好重

我都係睇完放棄S21+

鐘意s20+ 個重量

差40 grams, 要取捨

算啦，繼續s20+
太撚重啦s21u

用緊s20 就等下喇, 反正都一年一機

寧願spec差啲都唔要咁重
太重一拎起用已經感受到

最撚仆街佢連s21+都重左

咁嘅價錢 咁嘅重量 真係要買真係S21算
明明S10+ S20+都係大得嚟算輕

想問下如果s20FE要買25W火牛 有邊隻火牛平靚正?定一定要買番S20系列原裝火牛先得?

請問宜家s20+ one UI 3有冇gcam啊？

屌，但用緊6.7 吋點用6.2 呀

Same

呢個post 幫到你

用用下就慣

這次三星Galaxy S21 Ultra獨享了三星最新發佈的全新1.08億像素圖像傳感器ISOCELL HM3，擁有 1/1.33 英寸大底，單像素尺寸0.8μm，集成了Super PD Plus對焦功能，在相位對焦點上加入了微透鏡，對焦速度相比前代提升50%，夜晚對焦性能有所提升。其還支持一項名為Smart ISO Pro的技術，從三星介紹的信息來看，應該類似原生雙ISO技術。傳感器可以同時捕捉高ISO和低ISO的幀，並在降噪後將其合併為一張12bit 色深的高動態範圍圖像。並且由於具備低ISO模式，該技術也可以在一定程度上降低噪點，降低偽像，提高畫面純淨度。

好耐無留意電話，原來s20影相有問題
多謝brother提醒

如果s21u唔係咁大咁重 我都好有興趣s21u

a82

Buds Pro 放唔放好

用開咩耳機?

銀色冇睇片影出黎咁靚，我都掙扎咗好耐，最後揀左黑

加唔加400轉BUDS PRO好?

邊個promotion減多5%呀

有無無線耳機? 無就轉喇

CM+黑磚 ， 未用過無線耳機

其實ultra 個價咁貴都cut 呢樣嗰樣，功能唔比足
對唔住旗艦個名，體驗上都唔完整
冇sd 卡槽，三卡咁，3.5 耳機位
失去android陣形優勢
真係會趕走一批人
有時啲嘢唔係話用唔用得著
但我就係想佢喺度
心理上開心d
差電配件，如果真係為環保，你cut咗可以
但係有啲人真係要呢啲配件嘅話
點解唔可以用item去申請免費攞一份返嚟
要自己比錢買？

用開buds+ 轉唔轉pro好？

賞家居我張卡係9X
但冬日點樣拎多5%?

依家note 既定位係咪好尷尬
原本最大分別係筆
依代S 系列又攞左支筆黎外置用
tab 又攞左note 支筆黎用
mon size 輸fold
spec 又輸S 系列 (s20u 16+512 vs n20u 12+512)

呢度有無雙修玩家jailbreak左iPhone/iPad?
想開個Jailbreak討論區
隔離iOS Post大部分用家都用A12以上裝置而且好癡apple生態圈
驚俾人屌返出黎

其實最正常好用就係note20 u

我希望摺機以後好似apple pencil 2咁加支磁吸觸控筆標配代替Note
摺機應該無得好似tab s7咁放支筆落條坑
好心三叔以後跟蘋果好野唔好跟柒野

員工其實係咪1010限定

有冇人怕咗粒S888發熱問題而卻步？

溫度test出爐

唔該哂

今日睇左豐澤衛訊display機，全部2100
撚曬三部基本功能唔打機
S21U影相的確會熱但無大幅降頻
買左可以等進一步優化，宜家都唔係太差
S888機未撚過唔知，如果2100版kernel調得好過S888版就真係要屌三叔屎忽

香港用2100做demo咁得意

往年啲demo都有用Exynos 有時連ram都少啲
加埋demo差住電熱搞到機都lag啲

食RAM多過我S10多開背景

最驚今次S888 throttle勁過2100
搞到行貨先伏

每名親友 ，唔係每位員工推薦名額

其實話s20影相有問題有理據？
我屋企人本身用開s20+影相完全冇問題

建議試聽過再決定 buds+本身音質唔差 睇吓需唔需要anc

Samsung唔撚係嘛
連機殼都慳
咁會唔會連mon貼都無埋

咪講咗冬日賞

得條線, 乜柒都無

自己去Rewards+ app睇

屌屎忽連膠貼都冇

搭單想問下 係衛訊買 個三送一有邊樣叫好d?

用快速充電器係咪會差好多？屋企得d 幾年前既普通插頭 係咪差好遠真係？

要預早買定殼

幾年前插頭如果有10W叫好啲
5W可以收返埋

想問下s20有咩mon貼推介？今日換左張玻璃貼之後完全用唔到指紋貼能

要睇下你果d火牛去到幾多 我就起碼15w先會用
低過15直接買Gan啦 你係買S21?

note 當年已經有10.1 tab 同4G 版啦 只不過冇後繼tab 變左放大部note
同埋之前唔知邊到聽話有傳過note 系列會消失 當而家 tab s7同s都用得筆概時候應該真係幫note 消失鋪路啦
之後三星應該會整合系列 專注 A S FOLD

係呀買S21呀, 一陣睇下舊個D火牛咩W數先

好在當年S20+有個 super fast charger跟 唔係到時買插頭都頭痕

有無人買s21 唔買ultra / plus

如果我買s21嘅話
都係諗住用屋企堆19火牛叉電就算

N20u 512同 s21/s21+比邊個好啲

差實唔介意佢叉得慢 係咪用19火牛都得？ 我係驚佢用舊牛會叉壞

睇段片好似貼都無

想問buds pro個無縫連接任何裝置係咪只限an/三叔？
依個功能係咪buds +已經有
ipad三叔雙修緊想知可唔可以咁做

我
本來扯撚哂旗
但係咁柒樣真係博唔過
等多1~2代再算
今日拎啲錢買張graphic card掘礦好過

年年俾youtuber測嘅機都係乜都冇㗎啦
等正式賣街再睇

下 ，點解要去CSL , 明明同一個員工優惠黎

我諗應該Samsung用會好啲掛

吓，原廠貼都冇？

睇呢段unbox, 有貼

屌，原本諗住s10+玩多年，但csl s21u平咁多

有無n20u用家比d comment

請問各位用邊張卡買s21最著數？ 同埋去邊間舖頭訂機最著數？

伸手黨？
29號去專門店俾現金買

等n21u 冇就到時先買s21u

好似冇得比

你掘咩？扣埋電費一日可以掘到幾錢

即係點？

S21U > N20U > S20+ > S20 > S21+ > S21 > S20FE > N20 > A71

見n20u輕d ,聽日去撚下先

要買就s21u啦

好重呀，今日撚左

用緊s20+好似冇咩必要換機，本身都唔多用相機，但又心思思一年換一部，有冇人計到用s20+換s21U要貼幾錢

用慣咗就得啦

同埋n20u 宜家好似好平

真咩好撚重

S20+ CSL收$4,270

邊度有S21白色同紫色實機可以睇？未睇過唔想訂住...

係咪要即比佢
可唔可以過完data先trade

S21+得394ppi?

你同一間shop買機同賣機咪可以過完data先trade

用緊s20+ 我見個mon 同ram 都廢左 cpu 粒888 又好似伏伏地（怕係s810再世)
仲要無得插sd 卡， 唯一優點係平面mon
好似唔撚換好過換
仲諗住如果剩係mon 無qhd 都可以含涙換， 因為平面mon 好吸引（mon 貼可以用番正常玻璃貼，曲mon 如果用玻璃貼 剩係得uv 貼， d 膠水流到周圍係（中過伏，已經係出街比人貼）原裝嗰塊又極易花同我
保護性無玻璃咁好
點知downgrade 得咁緊要，仲要學apple d 衰野， 個價仲要平果d 屎， 仆街啦三星

等note 21 or s22啦
我今日先入手s20+

1010 個offer係咪就咁入去買就ok?

Amoled用pentile像素排列
同樣顯示1080p嘅情況下
1440p mon 係清過 1080p mon

買咗咩色?

係， 1440 出1080 係清過原生1080
同埋對焦問題好似係得s20u有， s20 同s20+係無問題
chip就自己google粒s888 發熱 問題

暫時打算s21
但s21u愈黎愈有興趣

唉， 三叔唔生性， 諗住屈9 人買s21u
點知粒888 送左佢一程
可能用自家2100仲正， 可惜香港99%係888

三星專門店掛

如果係咁就我理解錯左sor…
但我都幾肯定唔會太睇得出兩者個分別。
有得揀我都係會揀原生1080慳返啲電算…

同問

咩價錢吖

仔細講應該係s20u廣角鏡有問題
係唔知點解講講下話s20
s20廣角用sony imx555,無咩聽粒野有咩問題。最多可以話比唔過今年s21

s20+人仔現客5698 簽多1年

s20+續航力如何？

gsmarena

87 hours with the display at 120Hz/1080p and 97 hours when set at 60Hz/1440p.

128GB?

12 128gb

price 細舖 行5610 左近

5xx ppi 跌到 390ppi

你冇錯 只係大家一知半解
講緊清個個位又唔同
原po

結論s21又冇顆粒感又做到點對點
點都清過120hz s20/+
仲要慳電d
呢家最大疑問係888仲有冇得救

如果去胃信tradein比佢過資料 銀行app佢都會過埋？我記得銀行app好似要用舊電話拎個保安編號先可以裝新機？

可能靠fw update 救一救發熱問題
好似s9初初都咁 up多幾次

我自問眼力好好完全冇近視。
但密度低做成嘅顆粒感其實喺6.2寸嘅S21真係唔會睇得出。6.7寸s21+隊到好埋先會勉強睇到少少，所以我都話寧願慳電啲都好過用1440推1080

粒888應該要靠高通
粒x1 調度都有問題

得D廢老先要即場過架咋

trade in 價有三日保證
買機收全數先
你三日內去返間舖跟返當日個trade in 價俾返現金你

我都好執著個mon清唔清
連原廠mon貼都接受唔到
只可以揀uv或者唔貼

哦原來係過未係胃信trade過 唔該師兄

會trade 機？

你當trade 到4200
其他睇你係邊買加上去

員工code?
係

當然個3日要錫住部舊機

其實 S21U 個鏡頭 勁左幾多？
除左100x zoom 其他影相對比起S21 會唔會有明顯出色？
夜晚影兩者又會唔會分別好大？

其實點解個個就噉睇評測就判定 S888 係噴火龍食電怪，明明部機都未到手

現客出機 淨機價

冇辦法，半年前未有需要換

早兩頁咪有人講咗係調返轉 又一個自己用s20嘅就水鳩人

因為mi11+ iqoo7兩部都係咁 仲未計三叔同工藝嘅exynos1080都實測奶埋嘢

s20 系列相機色柒，味精返晒嚟，明明s10 係ok

night mode 油畫，64mp 長焦唔sharp , 廣告冇對焦 對焦距離太遠 , 呢幾樣s21 都fix 晒

你咁理性因住畀狗咬，特別係 肉便已忘辭 條友黑警嚟

810 教訓太慘烈
成皮野部機
睇定啲都合理
乜野嘢都可以差
倒水係死罪嚟

如果888最後好似810咁
大家可以慳筆錢等一年

等下唔洗死
睇往積就知開賣後優惠唔會少過預訂

預訂期啲評測全部受制於NDA, 全部一色一樣

上市就見真章

諗起s20FE 依部伏機，出之前講到天上有地下無
完全無人講touch 同nfc 有問題

噉係呀嘛，部機都未正式上市，一定未 fine tune 好嘅。其他牌子用同一粒 U 食電，唔一定呢個牌子用都食電㗎嘛，可能 tune 完之後好啲呢
如果係噉嘅，Sony 今年唔使出電話啦，下下開相機用兩用都話過熱

未fine tune 好似講唔過去
s888 samsung 有份搞
過往810既經驗再加2部實機數據
應該都已成定局既啦
可能Samsung tune 定再勁過屌米佢地
但數據上對比865+
可能食多20%電變食多15%咁

終於有巴打講啲評測，全部無講Battery life

#178 一早出左TEST
自己睇

或者可能 Samsung 畀咗批體質差嘅 S888 屌米呢

屌米高通有份 高通應該會幫手搞
見驅動都新過三星

BTW 小米11整體續航其實唔錯

傳聞xIII 都係8GB RAM

或者等佢大跌價囉， 個相機睇review 係有價值既

21+ ／21u 有減價空間 螢幕 粒u佔成本

唔緊要啦，都唔會買返 Sony
Samsung 好使好用多功能，好過 Sony 連擺心機落去整都費事

相機過熱sony魔咒

你就好啦，我冇microSD唔得

可能今年 Sony 用 S888 過熱加相機過熱 double kill 添

S21U 49.6度 vs N21U 46.6度
差3度你話係咪真係叫炒車。。我就有啲保留
先唔講唔係個個都會用到部機咁行，但部機啱啱出幾日，未有啲咩update嘅情況下，同865+ 優化晒都只係差3度啫，但888各個benchmark都表現好啲喎。。我坦白唔會介意嗰幾度

sell 4k mon 加相機 嘩大災難代表啦

賴落去當時 s6 7420都係熱 熱0係邊框
靠update fw 頂得下嘅 820都係三星出品

好彩我唔多嘢擺，最多都係 Telegram 啲圖同片嘅 cache，真係唔夠擺咪插有 microSD 位嘅 Type-C USB

直頭 triple kill

usb C手指好平 128 256 抄來抄去囉

啱呀，再唔係咪駁 NAS 搬 file
又唔係個個 file 日日都會開嚟用，要用先擺落去

不過最緊要都係買隻 write speed 快嘅 Type-C USB 手指

同埋個個都係望住兩部大陸機就下定論，幾時用咗大陸機做標準

部機食唔食電都唔知淨係睇粒soc啦

講評測唔試電嗰啲仲搞笑，不嬲未開賣都唔畀出full review架啦。到底係咪第一日買電話

888u 有加密 限制隨機讀寫 ufs3 1 得800mb/s exynos 1300mb/s

我就寧願部機用到好行會熱幾度，都唔想佢影相出嚟啲色係咁撚樣

不能同意更多
會唔會有人日日走去攞部機去跑分，然後周圍同人講部機 50°C 好熱好食電，叫人唔好買
部機上市之後仲有好多調校空間，可以係因應粒 U 嘅體質做唔同程度嘅降電壓或者降頻，或者軟件上令部機喺閒置嗰陣慳電啲嚟平衡返都得㗎，點解要咁快判部機死刑

USB 手指啫，寫入最快咪幾十 MB/s

又咁講~ 唔好睇少3度
咦家之前沖涼用37度, 咦家用41度
最凍果幾日試過用37, 凍到不能形容

其實如果只係高3度係無問題
但我認為係按比例升上去
你打機狂影相, Run部機, 我相信唔止3度
咁當然, 我認為可以觀望一下, 但唔太樂觀

有無介紹

最大問題係自己揸住S20然後不停唱淡S21嗰班, 由12月唱到今日

評測都未出, 叫D人換機就換S20, 陣間如果S21冇伏咁點? 佢哋自己就可以一個屈尾十trade in換機, 但啱啱先畀人水咗去買S20嗰班傻仔欲哭無淚

唔夠2個禮拜都會有實機真review啦, 急嗰幾日做乜

s20 係學足大陸做法, 狂堆料但調較差, 極冇誠意

最慘係人哋大陸機堆料但賣得平過你S20

真， 買S20係平d, 但之後換再下一代一樣 trade 得少錢d

其實都打算鳩衝S21U架喇
等緊HSBC幫我轉 "賞家居" 發報會前一星期搞
轉到咦家都未轉到

只不過有定心理準備, 到時差既, 咪預左囉
好左, 咪當賺左囉

大家提到火龍810, G4, V10
真係嚇到鳩到縮埋

最多用半年加少少錢Trade N21U

其實你究竟明唔明S21/S21+衰啲乜嘢?

唔覺有乜衰得過S20

其實講來講去你只不過想說服自己由S10升S21係最明智嘅決定, 而我想同你講, 對於一眾S20/S20+嘅用家嚟講, 係唔會留戀已經過時嘅所謂完美S10亦都唔會睇得上眼cut料cut到似FE多啲嘅S21/S21+
放低你對S20嘅怨恨啦, 如果你堅持只換隔代嘅話其實S10換S21U係好OK.

你呢啲半年換一部嘅緊係唔care啦，長用就唔係咁講，app嘅性能需求一定越黎越高，今日你部嘢可能跑分先發熱倒水，1年後可能你開個youtube\拍個story已經發熱倒水，呢個係物理定律黎。
而如果要降頻降電壓，咁我點解唔買翻865+ 你壓得幾耐姐，到後面咪仲慢

S21U我唔相信淨係得預訂先會送buds pro
其實可以等港版實測出咗之後先考慮都未遲

我S10+換S20 而家再換S21 (應該)

我就係用過先唔滿意, 多4GB Ram但整體差, 有鬼用.

你唔換還唔換, 唔需要叫人買S20

睇番個表
原來個QR code都可以嘟N20U?
嘟完仲平過細鋪

連A系 iPhone Sony 小米都得

三星官網個活動真係預訂先有
個日期係去到28號前買機先有

29號先係正式賣街可walkin買

除咗你覺得影相有味精之外, 你覺得S20點樣整體差法? 不如講得detail啲

中低階機/iPhone個優惠唔明顯
但三叔啲貴機平好撚多

N20U係咪仲未有得升android 11

佢梗係咁講架啦唔係點引你買機

佢登記時要upload單架

lm睇開賣嘅時候送live，過一排先送翻buds pro翻熱銷量

我估加錢
之前咪有buds + 加400上live

樣衰, 相機差, mon 1080 嗰陣唔清 (開120hz), 冇必要嘅情況下賣貴1000

講真如果sony唔係rom太簡潔, S20有邊忽好過xperia 5ii? 用samsung都係要佢個one ui, 但one ui唔係s20限定, 即係成部s20冇特色又貴.

唔理你鍾唔鍾意個設計, S10, s21, xperia 係一望就知邊個牌子出, 如果揀電話淨係睇spec不如真係買部one plus好過

Note20U個經驗係預訂最抵（去胃訊）
之後兩三個月都普通
到依家只叫做追番預訂期個抵玩法

加錢應該會一直做，三叔今次fat fat
本身每年又耳機又牛又殼又最新tws，今年要+400先有隻新buds 仲要令人覺得係優惠黎

最頂癮係明明零售價只係貴$200
但補錢要補$400

但個員工優惠我覺得真係有期限 正如之前HKBN 買 ip12p 平$800, 之後出ip12pm 傳說俾apple 屌, 所以冇了平$800.

哇! 你有追故架?
我真係為左Buds pro 而想快啲入手
老實講~又唔係真係急到咁~

THANKS!!

你講嗰幾樣缺點我一啲都唔覺

請問有冇邊部中階機 推薦？傾向影相好D（以中階機黎講），因為小玩手機game

其實5ii幾貴下 同S20起碼爭1K

但偏偏5 II依家有s21冇嘅3.5mm, 玻璃背

摸過 21+ 21u窄身 長左的

重量用開s10+ 聚手少少

拿, 我而家就真係買叫人買返S10喇

中階機一律推薦A71
btw 就黎有A72 可以等就等吓先

真心唔明點解21+ cut完咁多嘢之後竟然仲重過20+

4800電

電大左既

相差300mah咋喎

可能個鏡頭位用多咗金屬

A71影相麻麻
要平又要影相好就S10 or Pixel 4a

仲有SD card

21＋紫色 質感落差好大 淺紫要再深

21u黑色 顯得窄長

框連鏡頭一塊過金屬

25w 火牛係咪要等專門店有貨先有

係貴, 但定價同s20一樣 s20減得快好多

而家x5ii 細舖行貨都要5600

肯定繼續送啦，S20送live送到啱啱上個星期都仲有，根本就當配件比你咁濟

Ultra航母定位用晒頂級spec無乜可能做到輕薄同細部架喇, 隔離pro max一樣又厚又大又重.

x5ii出得遲 出個陣S20已經減咗一輪價

係咪搞錯左buds live 同 buds+呀

s20 demo機 係咪show唔到12gb 裝置維護只見8gb ram

紫 銀色只得 21＋ 256gb

你指s21?
s21同21+得8gb ram

buds pro未必會好似buds+咁送得咁密, 因為buds+真係跌價跌得太勁.

s20都繼續show demo清貨 入裝置維護只見8gb

其實黎緊都要買部比屋企人
咦家至買S10, 會唔會加少少S20FE好啲

送2個月停1個月咁囉

邊有呀? 我三星期前幫屋企人上N20U
佢都只係送Buds+, 要+400至上得到LIVE

三叔送buds送到做爛市
冇人會再理個正價

部份S20FE個multi touch同NFC有問題, 要睇彩數.

都係等21正式出貨 睇睇地你地用後感 再出手

深信價錢一定插 3個月內

佢會最後壓你價？

我仲記得buds live 新出時，白色贈品賣$968, 除非要指定色否則用*** 機買得過。

21同21+出到咁樣加上iPhone13如果用埋120 hz芒嘅話我擔心年尾會有轉會潮...

報左價三日內唔會轉價既 ...基本上
但你三日內跌爆花左入水開唔到機就好難講

其實除左上forum D人會咁care spec之外
一般人唔會理
佢想買samsung就自然買返samsung
concern只係價錢, 部機大唔大部, 咩色等等
呢班人先係主要客人

我琴日去訂機時
等拎單都見前面四張單3款都有人訂

其實care 120hz嘅人真係唔係咁多
我行街睇手機
啲人只會問個sales邊部又平又大mon又影相靚仲有5G

諗起1年前呢度又係一致唱淡S20結果而家賣斷市咁濟

近年趨勢都係新旗艦出咗之後
大家覺得好貴好貴+冇進步
然後買番舊旗艦

我記得有位師兄8月$4.3k入， 如果現在有我都會入

佢係check 左你部機先報價？

所以不嬲A系先至係銷售皇者尤其是今年三星要力推中階5G機

我部Note20U都係胃訊預訂,計埋$800Tradein再加DBS$400係佢最抵
今次就1010/CSL QR code加mox/冬日賞好似最抵玩,但如果玩埋係要去問吓Note20U咩價,佢website check 唔到Note20U

而家無咗$500八達通回贈

係架

但都係個句你隔左夜放再返頭去trade 係有一定壓價風險
講緊你真係唔小心整壞左或者爆mon個D真係無得保證嘛

sry自膠,係我講得差,係Note20U trade in便先真,有巴打問咗CS用QR code減$1100都可以做trade in

其實換機可以點食個$500?
開過新samsung account?
好煩喎

唔使開新acc

demo機應該唔係港版

尋日出機勁多人買A系列

A71個CP值係幾吸引嘅

有120hz但無content對應其實都窄啲 碌個下先有效果

唔捨得買pixelwork粒iris chip我明，唔自研晶片都算，sony (同埋mi10)起碼都有放個軟件memc算法落去，三叔coding team 今年唔知做左咩

UI 動畫又唔係話花左好多時間重寫\改善耗電，又唔係新增左咩大功能（今年ios 14同an oem都花好多時間講私隱)，dex又係咁樣。 反觀早幾年每次新機出真係會有啲令人眼前一亮嘅突破，好似早期嘅secure folder, dex, samsung flow之類

trade in 係csl同你trade定三星上門收嗰個？

個QR Code有冇quota? 用幾次都得？

A42 5G 超唔吸引，得 720p Super AMOLED
起晒粒粒

冇外國youtuber願意交代S888功耗問題
剩係吹捧888快過865好多

所以我仲等緊多d review

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打問左CSL可以做trade in, 今日會去1010問一問,有得trade就

收左錢做宣傳架嘛

係咪要即時俾部舊機佢？

可以Trade 機 Csl同1010都可以

等緊27號玩新機
但budspro唔係送紫色有d唔爽

正常都係機到手先trade 喇 不過個價無得保證

即係到時手機到手 trade in個價到時再定？

訂咗s21u銀，而家有啲想轉黑色

會送咩色?

9估黑色

胃信sales佬話係送銀白色

trade in都係睇最後check 機
如果無問題就照個價

間間都係咁
合理的就叫扣，有啲驗屍咁減就叫壓

利申：上幾部係胃信都無扣

報價係跟型號，有個list
例如xx係最高3000,再實際睇情況要唔要扣

無理由一部新淨正常，同一部花晒爆mon都一樣價

暫時鬼佬youtuber嘅評測，得gary explain算係比較高質，其他都係集中講鏡頭，連整支測温槍都懶

衰過好多支那reviewer,花生說係真心高質
叉電,續航,震動,CPU温度 都有測試

其他啲基本上係3c tim哥級別

大陸先坑者22號有貨我諗兩三日有人會講
媒體機算吧啦 報喜不報憂

其實如果要大Mon s21+, 我都會買s20+算，因為而家s21+呢部中間機成$7500咁貴好on 9。
但如果買細Mon s21 或者上ULTRA，就S21系列抵囉。
我買S21 256GB trade左部廢機5千頭就有，仲有免息分期。影相色正，用120hz個mon會好過s20，慳電啲，design個人嚟講又好睇啲，支援update又耐啲。
除非256GB唔夠用一定要SD卡，如果唔係一定揀s21。但坦白講唔覺得之後會有返SD卡

為左第二代指紋換機

咁正 紫同銀都靚

正路

未賣街不嬲都唔會有full review架啦

而家就算相機test 連100% crop 都冇啦

講到全網都打手咁jm9

未有full review就已經讚到上天
唔係打手係咩？

全世界全牌子都係咁，呢段時間係宣傳

你當宣傳係review 係咪智力出事？

雖然s21係平面mon但係可能係2.5 D，
貼mon貼有機會有白邊，最後可能都係uv
但一定好貼過曲mon

咁你YouTube片係寫first review
同promotion係兩回事喎師兄
最尾果句你同返班鬼佬講

不如你講下有邊次唔係咁？

韓文睇唔明， 但韓國本土部s21唔係用番自家u咩

所以我咪話唔好囉,講下個人意見啫
你做得review就應該用過手機咁多個功能
再整合返比消費者睇
如果你係宣傳,咁直接寫係廣告,大家會易接受

我都想比較下s20,s21, 同，$ony5ii
想handy d
影相都ok,同一budget唔想買大6機,小米10pro雖然好抵屌
但係成年前就真係俾人笑
反正都唔係成日zoom咁遠
想問8k chop相，其實係咪部蠃8k video都做到，唔係三叔獨有？

個mon downgrade ram由12減到得8, 無得插sd卡， 公道d講， 你覺得1440p無用， sd卡不嬲唔插， 同ram 8 gb夠用都好， 你都唔可以否認呢d係退步左

無得插sd card真係搞唔撚掂，s21 無得插， 之後出嘅機都好大機會無得插sd card
用緊S10+, 轉頭去鳩衝部N20U算鳩數

二代個指紋用mon 貼吾得就唯有。。。裸跑

只能夠話係youtuber 呢行係要做標題黨

幫大家冷卻一下先

睇用家報告好過啦

睇3c tim嘅review直頭浪費生命

預算有限既S20+相機幾平衡
8K gimmck野,錄完cap 33MP 既相
S21就再加強zoom同ultrawide

做乜呢2日變左開戰

其實各人有各人的唔同需要，揀部自己就手啱玩啱budget就得

買左S21 128紫，sd卡冇左係冇咁分別

forum嘅作用就係咁

因為當年 火龍810 教訓太深刻
嗰時亦係Exynos最輝煌 時刻
7420 完勝 810
可惜威得一次

我諗緊攻底s21 128定攻頂s21u 256好

主要嘈downgrade?
其實鍾意咪買 唔鍾意咪用返上一代
冇咩好拗 冇必要夾硬要人地認同自己覺得啱嘅嘢

雙卡撚表示無得用sd card好耐了

新機cut ram 變返1080p mon 冇得插sd card
最後減得又唔算多 有批評係正常嘅
覺得冇問題又想買新機新設計咪買囉
覺得唔值返返舊機或者唔換機咪唔買囉

信唔過888嘅 29號先正式賣 仲有咁多時間 等多幾個reviews 再決定買又得
信得過888/samsung調較得好嘅 又或者唔介意嘅咪買囉

買機個人喜好選擇嚟 唔知有咩好拗

首日訂咗s21u之後後悔咗一晚
上網睇咗好多s21u嘅評測又幾期待下

唔買ultra買21等於驗腦

睇完個心都涼埋

撚完真機決定買n20u算
但1010 個offer間間都無貨

我覺得s21雖然算downgrade
但個價都算可以（配合贈品同胃訊即減）

無貨？

問左幾間都無，又話唔知有呢個offer

8:32

除非銷量真係仆晒直, 否則cut咗之後就唔會再加返. 與其話三星抄蘋果, 不如話佢哋上年私底下已經夾好咗一齊cut牛cut耳機.

熒幕差3度，機背差唔多5度，其實都差幾多下，製程紅利都嘔返出黎

兩部出日期都唔同，
一部上年年頭，另一部差唔多10月
sony未至於需要新機一出要勁減
***10月都出N,摺機， 大鋪都唔會同佢留s系貨
你

總之都係嗰句啦, 公道自在人心.
而我自己就對用緊嘅S20+非常滿意, 完全無興趣換S21系列.

但我都仲係睇係睇唔到佢評部s21 粒cpu係用Exynos 2100 定888, 可能我眼殘

其實S6 依家睇返都仲係覺得好好，mon 靚，design 靚，手感好，而且去到依家用落都唔會慢到不能接受，只係電量真係差啲，而且32GB ROM 好大機會唔夠用

乜多好
除左倒水同冇sd

1440 down落1080係冇原生1080咁清咁慳電, 你話係downgrade 其實只係平級

ram多4GB賣貴1000算咩進步? 我理解有人覺得sd card有用, 但2015年已經話要淘汰嘅嘢, 加上5G發展緊, 再keep sd card呢個點都稱唔上係進步

bud+ price行都係7－8百左右，
水直頭唔洗700
仲邊有人理個正價

係 s6 真心 靚

照計應該南韓今次係exynos? 另一條片個韓妹都係話e2100

所以相信N20U應該會係我最後一部samsung電話， 之後轉iphone算

真

carousell 贈品 5舊水有找 lm睇buds pro 贈品價

花生說我都覺係高質，
係出report較慢，但真係好長細

出左部S20 FE ,但前鏡頭發覺有啲偏移對唔正中間,又好似無影響影相
想問呢啲係咪常見問題唔洗換,謝謝

三叔送buds送到好似跟機配件咁
不如下次直接pack埋落盒手機度賣啦

實機 21u好穩陣 係個價

現階段雲端儲存根本仲未可以取代到插sd卡

個價同個size都好有份量

S21U太大部 唔岩我

21＋如有12gb仆到去俾錢

又大又重
訂左紫128

最後都係訂銀
黑花左好礙眼

cloud係多個選擇，但未代替到內置記憶或者卡

貴$1700真係好應該俾多4GB Ram
$1700淨係多塊玻璃背

8g ram run完個os 仲有2g

用緊s20+
想影小朋友相靚d 換n20u好唔好？

但係n20u好似都有慧差問題?

如果影小朋友真係唔好諗N20U,唔計佢淺景深mode個shutter lag有時lag成粒,佢對焦始終輸比dual pixel AF

其實屋企有個NAS, 部手機128, 暫未爆過喎
一影完相自動 Backup去NAS, 然自動刪手機相
Google Photo有一份, DS Photo又一份

平時睇相睇片, 直接開DS Photo睇
所以有少少唔明, 要咁大其實不是必然

咁當然, 如果無NAS, 就真係無計

一樣

1700升 500mah電 寧願換多4gb ram

另外想問下換禮品
幫美國親戚買完部N20U後
部機已經SEND左去美國
但佢又想拎個禮品

但....部實機係佢手
我得單同個盒, 同D Email
係咪都拎唔到隻Buds架?

咁睇黎我都係唔好換好過

咁有冇好介紹？thanks

拎唔到

換S21U

8gb夠用就得啦, FHD夠清就得啦

頂唔順背鏡個樣同太重

一樣
反而n20u 唔重

幾個星期無入依個 S21 post

都估都有人會拎返S20+ 出來比較
用左個幾月S20+ 順到飛起 升左andrioid 11 又無伏
日日拍八達通 隔 5cm 都拍到
依家我又轉返 60hz 用 , 用左幾星期120hz 已經無感覺

無人講過買完S20 系列唔可以再買 S21
要換機 襯平上左先跟本無壞

送果個galaxy buds pro 原來冇得揀色

s21個價令我接受到個spec咁樣
s21+就唔得

不如話用緊s10 s20 唔洗升s21
仲用緊s8s9 可考慮升s21

向來無得揀

不過如果佢影相真係靚d既遲下減價都會諗諗既

等減價好容易會等等下變咗等n21u

宜家好平wo
7298

1010 用staff referral 已訂S21U black，8598 用mox 5% 回贈, 無club 積分

我都唔明三叔咁撚大間廠， cut左牛 同線都已經仆街(仲要之前串9 apple cut)
話曬都s系列， 比足曬d野都唔怕死啦， 咁撚小氣
仲要部s21+平得嗰幾舊水(對比s20+)

其實我等緊新Flip同新Fold

金色
可惜倒水
仲要係倒到傻

有理由相信今次s21/21+得8gb ram同cut sd card係為咗減低吸引力
鋪路俾差唔多feature set但有得摺嘅flip
或者堆哂啲勁spec俾fold賣到最貴

如果用緊S20+唔急可以等下先,我自己就N20U上S21U,見三叔話粒新sensor改善咗AF博一博

三星而家太多高階機喇, 一年內出S系3部+Note系2部+Z系2部 total 7部咁多

當時64gb 2800mah 都無大問題

s ultra的料 同note ultra撞哂
價錢太相近
s開ultra cut哂plus config好唔服氣

用緊N20U 想換部細d 但又唔捨得枝筆

計伏機點都係S9嗰代,條邊粗咗部機又厚咗
#純粹個人感受

係唔啊

以前淨係中/低階先玩機海
依家連高階/旗艦都玩機海
冇Ultra埋尾嗰啲機大家可以當係中高階機算

換碌易拾

我反而要捨棄枝筆,同埋N20U個角太"銀"手
不過計造功其實N20U感覺好過S21U

電話sd card優點係限速/限流量嘅時候用, 或者如果真係要狂拍4K/8K就有需要嘅

但冇旅行嘅話基本上用唔著 apple由開天劈地已經冇, 咪又係咁

碌20u大弧面 頂唔順

變左怨氣post 呢一代最重怨氣
s10雙 s20當單數 21當雙

以年份係咪重新開始計

不如話咁多代入面得s10係一致好評

街啲demo 係2100 定888？

某少人大舖部細機demo 暖過暖蛋
差啲暖到唔想放手

明明無人試無人玩都搞成咁，心都離一離

sd卡最大優點係唔想俾多D錢都有得加大容量
所以先咁多人無視ufs 速度 > sd卡 都要有得插卡嘛
但其實好多時部電話lag都係sd卡導致

所以先會有D廠會大容量機款會多D ram呢D玩法出黎
不過samsung最鳩係S20+個陣得128gb
大佬whatsapp +tg都10GB record咁制啦 moov 下載歌都2, 30gb啦
講真128 256 有齊2款俾人揀先係正路

10e 6gb 當時限地區有8gb

呢一次21 一律細機中機8gb

10個開價對得住價錢

有冇人開demo config個版 型號睇得出exynos qualcomn

聽日再去撚下，睇下係乜u

多多少少 888有粒x1 變左減ram需求
實情成本控制縮數

如果佢哋淨係計表面價錢有D短視, 一張256gb 兩舊半左右, 一年200gb cloud都係差唔多.

但如果計埋其他因素, cloud穩陣d而且可以N部機share. 唔知有幾多人有sd但完全唔用cloud

係咪得我留意到有呢個問題

有冇D細部D ，好大部

A51

出街cloud要data 而家連5G都冇無限plan好難完全取代local storage

Samsung S10

豐澤$3998

n20u 瘋澤做緊8198
1010仲平過佢?

呢個價仲貴過上年做緊優惠個排

買定唔買? 又冇得坐時光機

FE csl $4448

sor 原來要細機

當年s8都幾好

暫時好似唔見有888

冇得用standard Chartered 卡咩？

有, SC 卡得1.5

Ram最唔應該cut

最伏s21 唔係u就得1080p

唔好話s20，s10玩多年都仲得

用左staff referral唔可以用佢standard Chartered 1100蚊嗰個優惠？

我就揀雙數年換機，隔代換機不嬲都係最好選擇，升級上黎係會有多d感覺
本身用S20既人搏哂仲周圍同人講話換S21要驗腦，因為佢地手上已經有部滿足到佢地需求既機先會咁講啫

pin 左嗰個, 1010 個優惠係SC 卡

s8+ s10+ note10+ s20+

全部都係plus

s10打後就係咁左奄右奄
奄3.5mm, 奄mon,etc

8598係計埋trade in +500?

無trade-in +500, 嗰個係胃訊做

8598 係1010 staff price, trade in 另計

用左whatsapp 勿屌
知唔知1010用員工referral落門市有無得加埋trade in +500

我買唔見有, 睇下有無巴打成功減多500
因為trade-in 都係收機先攪

係呀, 頭先同個同事去咗落訂

頭先用hsbc有club積分喎

staff referral 唔會有club 積分, 我問咗二間csl/1010 都無

但我頭先去訂係有喎 冇吹水

Staff referral 有200積分

個staff 私下做俾你呱

已訂s21u 512gb black
希望唔係伏

唔怪得s20u n20u夜晚對焦有時都要幾下先得

其實佢整到咁高像素冇乜用，唔可以下下都靠 9 合 1 像素，pixel size 細就係細，冇撚得救

ching大手

不過note方角 玻璃芒mon大少少 筆最多function
希望n21u個spec好啲 同埋唔好加價

唔會伏啦 s21u

有冇a72 消息?

s20系列唔係得s20+ 影相比較正常？

u最頂級啦

啲人聽到1億像素J到出血
點知系統預設9合1

2k mon都係
好多人唔知預設係1080p

10系列, 無論係S10同NOTE10系列個價都企到好硬

s20 電好廢, 有4000但S10仲長氣少少, 所以s20真係垃撚圾

gsmarena個review s10有79hr, s20得78, s10+ 係91, xperia 5ii 係102

頂我用緊note20u都想換
影近野真係搞唔掂

s20u 係對焦有問題, 但s20全系列顏色出事, 重味精過s10, 細節反映唔到個硬件upgrade

s21電係咪唔洗期待

係,開左2x又影得好差
我都唔明佢咁大底高像素sensor crop個2x都可以出油畫
講真N20U真係唔少伏位

s10+真係好機,除咗粒藥丸cam

s20本身唔知做乜勁食電, s21話粒U食電但其他地方暫時睇嚟正常

可能兩部差唔多啦

最唔鍾意係N20U個手感

新客先送spen

都係圓角好,希望S21U唔係另一個伏

s20u 伏
n20u 伏
s21u

S21U好似放舊磚入褲袋咁如果戴埋套仲死

真係成舊磚

所以唔敢攻頂

大哥大

呀屌,我睇錯
s20 開60hz 先78hr, 開120hz係71hr

5千電係咁嫁啦
又要大電又要輕薄真係兩難
相機又潛望鏡又大底cmos

除咗重同s888情況未明 s21u真係冇嘢批評

今次s21u加個3x鏡真係值得一讚 造工終於有旗艦感

更新左android 11
聽機收到通知原本係廣東話
依家變左普通話 有冇巴打知點搞？

呢啲叫辨識度

電話lag係sd卡導致e個問題已經係唔記得android幾多果時取消左app安裝sd。
依家好似只可將app暫存改係sd,主檔一定要係rom。
除非有人會rom同sd合併，依家唔知仲有無依個功能

s10p仲幾好用...但我用左就2年，想換機

咪就係，屌呢d理由真係好勉強。
佢寧願出得一代ufs卡都唔肯比手機用，真係L樣黎

一種要online先有既data,一種離線都有既data
完全唔同。
btw我兩種都要，我兩種都用

咁當然冇話100% 取代，連3.5都唔得啦

係個使用率&實用程度再冇5年前咁大，你部機本身有storage放offline data㗎嘛

其實如果手揸s20都唔一定要s21
反正＊＊＊一年3種旗艦
遲d又note又fold又Z

講真而家疫情又去唔到旅行, 可以發揮到S20U相機威力嘅機會未必咁多, 等到外國解封之後到時可能N21U仲好過S21U.

S20+個spec分分鐘玩3年以上都仲得, 又多ram又任用120hz又可以插卡, 2年後上40樓換電之後又係一條好漢

其實有得選擇，我會3樣cloud, rom ,sd都要
有我3樣都會用， 冇人會嫌功能多掛

我相信無人可以100％用曬手機全部功能

最後去咗Harborcity(因為有coupon rebate) 間1010出咗部黑色S21U 512攻頂,用MOX食埋5%cash rebate, 不過trade in佢話自己去門市trade就ok, trade in餘額係入番1010個 accout扣,唔知有無中到伏,同埋經apple pay張card同transaction個card number唔同,唔知係咪會拎到coupon呢

即係幾錢埋單？

巴打 total 幾銀入手？

S21 samsung官網係5898, 仲平過出面？

128gb
出邊賣256

s10+仲行得走得，好鬼順，俾唔到理由自己換機

我都係

Staff code: $10698-$1100=$9598
MOX: $9598-$479.9=$9218.1+加一埋商場Coupon

Trade in價佢叫我去街舖問,話幾時walk in trade都得wow,我真係唔知係咪中左伏

哈爸city個購物優惠:

我張SD卡用嚟裝AV
用cloud我不如online睇
但係我download落嚟就係唔想load

商場優惠卷係幾多, 唔係好睇得明, 咩x1 2 3

harbour city 回1500 cuopon 咁誇張？

係,不過係得食肆coupon實用

小眾用途啦唔好拎出嚟啦

唔明，有spen送？

咁睇係幾開心嘅

Amazon Fire就係咁合體

如果唔係佢客去trade in 係咪直接扣機價

cmhk新客送套連筆

到時S22U

n20u有咩伏位？準備換

哩個唔清楚,佢一味話trade in 要落shop先做到,可以問街sales先清楚D

不過現有客都只可以入返account扣月費,我估街客唔無著數過現有客戶掛

想問下優惠卷 有無要用到一定限額先可以用？篇文難過DSE 中英數一齊考

啲coupon有無用先

咁計有無錯
10,698 - 1,100 = 9,598
賞家居 9,598 / 250 x 9 = 345
9,598 - 345 = 9,253
最紅冬日 5%回贈
9,253 x 5% = 462
9,253 - 462 = 8,791

合共減左 1,907

有無計錯？

問左，街客無得trade in

我買果時要比電話號碼同身分證你有無

問左，非csl 1010客戶，無得trade in

我無trade 呀，剩機訂

Harbour city又會無百老匯都有

係豐澤隔離咋wo...尋日先行完

有呀

我都要研究吓先

咁用club sim算唔算csl客?

想要120hzon，除此之外s21都無咩特別吸引

除非你有嘢買，如果唔係都幾唔抵，衰過黨鐵現金券

問過時間廊, 唔記得7折定8折以下唔用得coupon
佢隻隻都有折, 想買大路smart watch係唔得既

咁伏,睇嚟要碌吓有無正價長期無折嘅嘢買

今日開始3個MTR mall 有$200 extra coupon
計埋用citi 有coupon 同3倍積分
幾爽

滙豐卡 + K11 MUSEA 都係一個唔錯嘅選擇

最紅冬日用你碌嗰條數計, 額外5%

即係9598 * 8.6%

smart tab巴打唔好幫襯時間廊, 通城旗下撐警藍店嚟

無

正wo 本身用Citi card 係黨鐵商場買夠5000已有200定250 coupon 而家姐係再多200

trade in要用SC $1100個優惠
plus同細得就平，u唔so

九倉都藍
MTR都藍

就算原價減完counpon隨時貴過有折

個啲可能會同你講唔用得coupon
所以睇清楚先

海港城真係唔會死錯人

買21u送5000蚊coupon諗多左

S21為例，如果係CSL買256gb版

即係6298-600(員工優惠)-250(citibank滿5000送黨鐵現金券)-200(滿2200額外200黨鐵現金券) 仲有無其他？

真RGB?

7420係三叔夾硬用14nm壓落去先冇事，810 用返20nm 即出事

3倍黨鐵分再換coupon

Sorry, 我指思係啲coupon無得用落百老匯度

888係咪真伏就只有同2100 apple to apple 比較先知，反正兩粒都係同廠5nm EUV做，只少CPU part 可以比較

咁csl有無你電話身份證號碼

無咁so姐，唔係唔so

講咗咁耐其實用csl 個員工優惠+citi card最抵，正確？

你係咪搞錯左啲咩 而家講緊係三叔5nm 工藝有問題，緊係note 20 ultra vs s21 ultra啦

上面#771計左
我認為HSBC抵啲

用緊note9 ，值唔值得上s21u, 好似可以用筆？

s pen 要幾$?

筆要另外買，同埋可以睇定d先再考慮換定唔換

HK$698一套

所以無咗SD卡我直上512算

三叔: 計劃通

睇你買邊部機啦 ，citibank優惠唔係計percentage，出細機抵d。出大機，應該hsbc抵d.

加1000有512同16gb ram算抵
用唔著慳一千都好

Hsbc 3.6+5

隔離幅圖係用Ultra微距影macbook個screen

有冇人解釋俾我聽衛訊送既12個月爆Mon保養 係點？ 爆左拎返去衛訊整 唔洗比錢？ 定點？ 要比錢既話 ， 同Samsung一年原廠保養有啲咩分別

咁勁

今日撚晒s21系列 覺得s21+手感重量外貌最fit 仲有隻紫色可惜定價太貴
s10p再戰多半年先換

我部n10+都影到

好似睇到有巴打話黑色demo機已經花咗
甩漆

如果比我揀，我會想買s21u, 個鏡頭用黎影。。。。遠野

有無圖

有冇人知今次跟機有冇跟張膠MON貼??

我部N20U果時新買未買殼，裸跑左唔夠兩個禮拜power掣下邊已經甩漆

想問如果csl 員工價出機 Samsung嗰 galaxy watch-500 點用

Note20U係990 (*** 7nm EUV)
S21U係2100 (*** 5nm EUV)

我想講嘅係今次888,2100都係三叔做,大家cpu config都一樣(大部分),如果2100都有s888一樣嘅問題 就肯撚定*** 5nm Euv炒車

唔是好明, 9598/250x9, 既9係邊到黎？睇website 唔係6倍積分？點解x9

1x基本， 3x vs，5x all in賞家居

如果實試係清啲嘅咁應該係我錯
但第2張圖都唔啱
因為Amoled有內置subpixel rendering driver
唔係就咁一個方格包著嘅subpixel就為之一個pixel 否則會連1080p顯示都有問題

youtube有韓仔exynos 2100 s21ultra vs s20 ultra 865
溫度差異勁大，而且表現仲衰左 跑gpu stress test (wildlife) loop4開始就降頻到差過865

係唔係即係炒車, 自家U都係咁, 888一定係咁

我L過一部個camera bump 邊位甩到露銀色
如果介意買銀色安全D

去samsung整完 claim返錢俾你

feel到888好撚伏

正式版出先知

如果888真係咁伏嘅話三叔無理由會照推出市場?

炒唔炒車唔敢講，A14初初出都比人插啦，update咗幾個ios version又好似無乜嘢，不過三叔工藝成熟度一定比TSMC差係事實，只係差到去咩位咁解

想當年810熱到爆炸又咪照出

哇, 枝筆貴到咁

睇返話用舊筆都得，即note8都得?

s20+今日到咗手，玩緊。

s20+真係好好用

邊到仲有得買

哈巴啲卷廢, 大部份要買番咁上下先用到
先前換咗一堆都係掉晒

冇得比A14淨係出比IOS 用
APPLE 自己入面搞掂曬
S888 出比幾十間an 廠用
點tune 都唔會tune 到"為你而設"既感覺

n20u有咩唔好？

USB PD 3.0 (PPS)

今次係咪第一次支援pd充電？

888 = 恐暴龍
感覺下一代(898?)嘅5nm工藝先會比較成熟

差好遠……有冇人哋咁清先

條片唔係試緊 Exynos 2100 咩
點解又話 S888

預訂攞機嗰陣好似有得半價連套一 set 買？

ultra成萬蚊都係唔換住

用s20
去咗試細機s21
個機背真係唔得
轉咗平面mon都未必有平貼又用

s21+就好少少
不過比錢升級就唔抵
ultra先係一部正常旗艦電話

Note20 已經有

買定啲case

有相機比較

現場睇過機 s21+的確清過note 10+ 1080p

samsung有得揀咩 Exynos 2100產量又唔夠多

我聽日攞機

四邊方角頂手睇個人喜好
2-4.9x zoom 畫質劣化
大底彗差問題

pro modejust for fun

用翻865+

穿窿有咩用

S10+ 用pitaka 隻magez case 同哩隻差唔多, 個殼係幾CUM用
但跌落地除殼睇部機入面啲角都花咗, 始終要有膠先有protection
BTW, 哩隻2月份先ship 喎
而家睇咗review 決定等mous, 15 16緊clairty 定limitless

不過又係要2月尾先ship, 上devilcase 求其買住一隻頂一個月先

s21u 鏡頭貼

遮晒個靚背

穿窿唔會影響影相嘅質素，我都平平哋買咗嚟玩下

點解唔出哂呢啲色,一定大賣

想問有冇ching知1010個discount可唔可以係佢度用分期比

買s21u原因？

2、3 感同身受，所以一定要換 S21 Ultra 5G
仲有第 4，就係喺燈光暗少少嘅環境，就算撳咗 5x 都好難觸發長焦鏡頭，一定要大少少倍數，甚至 10x 以上先強制觸發到，唔係就一直都係用主鏡數碼變焦，劣化得好緊要

色太沉，唔係好啱香港 market

超重，228g

唔…6.9寸變6.8寸，重要重左唔係輕左

why not n20u

影相應該係 S21 Ultra 好過 Note20 Ultra，為影相應該係換前者

其實唔重，用過 XZ2 Premium (236g) 同 Mate 20 X (232g)
重唔重唔係單純睇重量，仲要係睇部機啲零件點分布

如果唔係話真係好重影相呢，n20u有乜咁差

7298 好抵屌

galaxy watch如果正價減500，仲貴過出邊買

其實點解今水韓版會用左2100，
唔係一直用SD既咩
上層又改變策略？

上年S20U粒相機鏡頭對焦拉風琴，直頭好似未做好咁， 咪又係咁賣出街

真，我會簡鮮色d,圖果d 中坑 老餅先用

price有間$5940行送buds+, 7日後部機冇事，就登記攞贈品，如果唔想要佢$500收。

呢個case 正喎，有無link

我諗應該只係冇得長行 2K Adaptive 120Hz，同埋電少咗 500mAh

除左隻啡色，即係iphone11 pro同12 pro d色

個人去過實店上手感覺雖然21U重啲，但手感好過N20U. N20U有啲頭重尾輕

888仲加case

套連筆

手指尾準備彎

如果外姓人(唔係用開***
家陣買s20會唔會不智
定s21?
見20 12gb ram 5k中
21 得8…重要貴d 5k尾
覺得21一定插水…

如果為塊2k mon而出冇得全開嘅20系列真係大可不必
盲睇字面參數信錯連登仔揀機分分鐘仲濛咗又食電

好想換21 但見到大家話佢粒u 咁大問題 有啲卻步

點都會做fine tune嘅
可以觀望下

就係宜家個預訂機優惠先吸引 過左既話就未必換

我首日就衝咗21u
自問唔係深度用家, 未必用得盡粒u個效能

除非部機超級大賣
否則絶少上市後貴過預訂期 (連贈品優惠)

咪同12 PRO MAX 差唔多重

新版暖蛋

我想知佢地點拎你個贈品
唔係要出視實機咩！？

好似收據+IMEI就可以登記

我真係問過，佢話要拎部實機黎㩒

我親戚部機，去左美國
佢叫我幫手拎，我都唔知點算

s21家陣咁多優惠, 細機256 埋單4800左右 (賣晒D贈品)

s20冇貨啦

s21u 有電量參考

今年影相勁

同佢講冇機冇得拎

我見重有s20 所以1516

有新買新

有冇s20u轉s21u用家

我有個fd 7600 trade s20u等出21u

邊度咁高

咩通知嚟

512gb?

係，胃信價

巴打NOTE20跟LIVE?
知唔知有無得+400升PRO?

但你唔會24小時都影相

s20 據我所知 synergy 已經停供s20 係得翻大行先有貨 細鋪睇到話行貨都要小心

凡於推廣期內，於香港及澳門特約零售商或經銷商購買*Galaxy S21 5G / Galaxy S21+ 5G手機的合資格客戶，可以優惠價港幣$400將Galaxy Buds Live禮品升級至Galaxy Buds Pro 智能降噪耳機（建議零售價港幣$1,698）。

所以？

呢個已經係+400
note20 系列依家原本係送buds+ , +$400將Galaxy Buds+升級至Galaxy Buds Live

有人回佢既意思係exynox 都出事s888都一定出事
雖然我睇唔到點解兩個U可以link埋一齊講

thx.係大行啊

我比較想知訂咗s21送pro 有冇得加錢轉色
想要紫色，佢default送白色

咁揀+好過live

加錢上網同人換

pro>plus>live

正常都唔會有人換
有紫色嘅一定係散買，仲邊會同你換白色

自用的就自己考慮
但放的就唔係好抵

因為而家唔係講緊架構出事，係工藝出事佔最大原因

所以咪要加錢

898

896 Rev4.0

試吓上到去話搭車時唔見咗

有都要$5K 仲要冇贈品

Galaxy Buds+算唔算

都係等實測點啦

雖然都應該唔會好太多，比d希望自己

你指既贈品係1010同live bud?

1010 員工價比唔比用club分
我ac 有幾百分

大家都話buds+好過live

其實好鬼多女仔都戴唔到in ear
至少屋企三個女人
成日都話甩甩甩

所以想試下live會唔會好戴啲

佢地連耳機in year都搞唔掂
要好似samsung跟機線
似apple果啲樣至戴到

我反而係一定要用入耳式
普通放係耳窩果d郁一郁就跌
可能細個比人罰抆耳仔罰得多

岩岩都去訂左21u 忍左20u個對焦好耐

耳機fit 耳仔好緊要

最緊要自己試左岩唔岩先

員工價無s20
得FE 同20+

ic
咁買s21 員工價
有無人試到可以用club分？

香港會唔會出藍色s21u

俄佬電量評測

same

ultra唔夠+核電 係咪可以證實ltpo吹大左

又一次證明s20真係垃圾嚟

佢地用邊粒u

就係佢熱，要裝個case擋住啲熱

21u多21+ 200mAh
但行wqhd，算核電啦

今日去衞訊買S21 trade in 減300
S21+ 先減500

重諗住買20

5個半鐘
佢test乜

唔撚係嘛

咁唔買了

一係佢21U減$800

唔係，s20 細機5千頭應該是送buds+ 的， 之前有師兄淨機$4.3k, 但現在升到$5頭冇野送

但你本身舊機係衞訊買trade in 個價又會高D

俄文唔識聽 但多數應該2100

三叔呢招絕
放D 缺憾野係旗艦機 等人一年一機

5k大行應該有送
但之前係43真行貨淨機？
送隻耳加就5頭？
頂

唔係得預訂先會送耳機咩？

大行冇晒s20 細機， 細行都唔係好多間有， 早唔夠一個月*** 自己在hktv mall賣s20 都係$5298有 buds+ 送， 現在佢標$6098

你咪睇下依幾年samsung 旗艦出之前出之後有乜優惠

三星打手都吾首日即訂

4300 係百老匯做6500 - 400 apple pay (百老匯自己) - 98 (hsbc vs 1.6%) - 488 (hsbc額外8%) - 500 (smart octopus) - 700 (buds+)

我諗住隊部垃圾機咋
屌 早知訂嗰陣畀埋佢, 但佢又冇話可以即刻收

但之前係減$500同埋本身胃記買trade高啲

訂咗S21U嘅朋友可以放心
不過唔知係888定2100

以前測試同一部機 2k vs 1080p個續航好似分別唔大
大0.1吋，多200mah，個ltpo吹到話多15%續航 wo 咁計埋都唔應該差咁多，你話如果係20u vs 20+呢個差距就話姐

無追機好耐 部20u都係年尾先買 不過對焦雞d先換

2k同1080p分別唔大係講緊同一2k屏 唔同解像度
但2k屏同1080p屏比
一定係1080p屏慳電啲

咁又無改 係S21+ 先減500

官網係咪可以減500？

我普通咁上下連登ig signal再加打陣機，screen on咗 2hr50min, 先用咗34%電，佢係咪冇update就test, 利申1080+120hz, 冇開省電mode

尋日問都仲係全系列trade in 減500

官唔官網依家用samsung trade in都係trade in 價多500

尋日去訂個promoter都有提可以即時trade
或者出機個日先trade又得

iphone 12 pro max 都focus唔到近野

到時拍下枱屌先

前面巴打係某啲細鋪買都有得換
有啲鋪肯唔要同你500收返隻buds+

問題係，點解有啲鋪有得換有啲鋪無
有無保先係重點

無人肯定之後點

可能大家用以往的推斷都會繼續送(或者改送其他？)，又或者正常都會減價

巴打係邊間？

元朗yoho 衞訊

用pin個優惠好過

真2k+120hz應該都大食嘅
等d utube8再做多d深度評測先知
但so far我見到21u 評測真係幾滿意

通常送down 1 grade

我等減價算
巴打話衛訊S21減得300

屌，唔係呀嘛，仲諗住過幾日去訂部S21白色

準備爆post
睇下有咩可以整合加落頭post

改下標題

加呢張